覺唔覺狗鐵啲minions有啲煩

月台已經夠熱 仲要係咁講 行前少少呀唔好阻塞通道
大佬有腦都識行前 除左啲蝗
成日覺得佢地將情緒氣氛推到高漲

佢哋喺尖沙咀站先痴線
係尾卡嗰 d 位置仲叫你 "行後d 容易上車呀～"

CLS

行前少少呀